問絲打：除左金鐘M記連登仔，地球上所有男人死晒，你會同邊個做愛？

覺唔覺白色領藍色裇衫西褲友個性格應該好撚狗？

應該唔係做aa9就係做保險

一定唔同佢做

個恤衫佬條友有無一米五

每次見到右邊黑衫舉手指果條友都好撚想笑

我就會揀右四白衫巴打

最正常，帶少少可愛

睇樣都知係傻佬

最右應該係成日想刷存在感

但無人得閒理既路人角色

鞭到連登末日

左3白衫
唔知咩樣所以博下彩數

右後方藍衫友好似幾大隻

不了

搏？

你只係揀一舊無咁難食既屎

邊個有 12M 樓契咪同邊個做愛囉

個裇衫佬係唔係童工

等人可憐佢幫佢買樓？

最柒係佢喎

前排左二濛濛地睇落好似幾好樣喎

前排紅鞋果個
之前見過有人起左佢底好正

一路聞住毒撚酸臭味一路扑野

求link

個人覺得最靚仔正常係佢

非gay

其實我係相入面既其中一個
其實前排左三真人幾好樣，又高 我個人目測有180-183 又斯斯文文咁
btw 唔好嘗試估我係邊個

.V
.👕
_/ \_